笑死，走去打中鋒位扮牙朗

又唔係生得高，波皮都掂唔到

博到12碼牙